社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

唔好出黎呀

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

推

原來又係警甴

Push

入都唔好俾佢入

勿信社工

推呀

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

勿信社工呀

補充資料

又係狗乸

pish

推比手兄睇

又係狗

可以獅鳥佢

劇本一定係話有校長、社工入到去遇到危險，所以D狗要攻入去救佢地

即刻有籍口攻入去

Dllm

千其唔好信d社工
胡忠d社工都係藍絲嚟
成日屌示威者

利申：識人係胡忠做

啱啦綁住佢得㗎喇

推呀屌

社署社工梗係唔好信

社工永遠__

push

有藉口，屌你老母啦藉口，你瞓醒未呀

Push!!!!!!

做緊社署
同事可能三十個當中先得一個黃

唔好信佢地 社工一向仆街 呢頭話保密 個頭就會話基於事件嚴重所以要上報 然後就揚撚晒

中立嘅國際紅十字會去咗邊？社工入去做 show 及文宣話冇人道災難乎？

係唔好比佢地入！

可唔可以將班社工制服，將佢地當做人質同肉盾？

puah

火嶢

燒

鶳

[溫馨提示] 尖東麼地道一帶嘅酒店全部都係深藍

擺明係鬼

輔警都要總警司咁大粒

實叫人投降、自首、認罪。

社署社工咪淨係識同新移民呃公屋呃綜援

正苦無恥

唔好信社工呀

＝
認住佢個衰樣呀！

屌佢老母

死臭hi

唔好投降呀

PUSH

推上去
甴近平

使唔使搵首長級的社工入去呀，唔通d細嘅唔肯入?

推啊

變咗人質點算

屌 個樣好賤格
手足咁醒 一定唔會上檔

屌 呢D仆街真係要打番佢出去 肯定唔係好人

唉
好大機會俾人呃到

唔好信

咪撚比我警畜呃到

記住絕不投降

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢斷水斷糧！

推俾poly手足

勿信

姓彭的想搏升職

唔好割佢呀 物理上

脅持拒

唔好出啊

佢老公係警司

唔好信呀手足，用班人做人質好過。

唔好玩啦，藍到仆街呀，走啦叫佢

緊急推！屌你老母狗官！！！！！！

人質

政府派黎既一定係為左拉晒你地

唔好俾佢入去
一係有入冇出

唔好脅持佢地做人質呀

推

提防小人

細同後生有黃

唔好信班仆街

做得高層一定藍到仆街

我覺得佢地係尼收風 破你橋

唔好理佢 手足嚟緊支持住

唔駛估都知

曱甴放得入去嘅 無一個係安全

任何人都唔好比佢入

tui

推
社署高層點會幫你地

唔好信任何人!
冇律師唔好講任何野同自首!!

可以俾黑警放入去嘅
無腦都知一定唔會係好人

勿信任何人
全部都係gd cops bad cops
堅守直至開番路先好出黎

收佢社工証
畀少少 GEAR 火魔佢
大門推佢出去

死撚開啦

示威者綁起佢
輪流搵刀拮佢捉內鬼點算

On 9 係直頭唔好比佢地入去